仆街啦仆街啦！今次闖大禍啦！

原來兩包公仔麵有咁多

食唔哂？

渣ga

係

留返聽日食

加咩醬食

又係上次嗰啲

自己去我垃圾桶摷

侵侵

唔食隔夜嘢
食剩一啖 算數

你係邊個

抵死

唐老芬

終於見到你

我好瘦

好似喺邊個post見過係

又浪費

一啖姐

冇諗過咁多

不過好dry 加條蟹柳都好呀

咁大食

梗係唔係就噉食

呢張係啱啱煮完

食唔晒 我冇鬼用